買完隻mon個紙盒掉左會唔會冇保

如題
個盒幾阻地方 又驚冇保

請各路高手指點

係咪想串人仔達呀

有單就得

我唔明你講乜 有冇懶人包

掂 唔該 今晚番去掉撚左個盒佢

留單
同埋你個盒入面應該有張保養卡咁既嘢
你自己搞搞佢

個盒有冇保養貼紙？ 有就剪咗佢落嚟連單keep

Mon唔會壞，保乜撚

過左頭七就掉

有冇相關資料參考下

不嬲買完返嚟試左冇事就即刻掉